有冇諗過即刻轉塲尖沙咀

銅鑼灣Sogo Hysan WTC全閂，灣仔道告士打道封路即係圍軒尼斯道。其實我地目的已達可唔可以諗立刻轉塲打散佢部署？去尖沙咀逼佢閂埋海港城搞撚掂。

唔好咁快騎劫左班老幼和理非好

班狗尖沙咀都重防

你第一日黎香港呀？驚狗？

咩叫目的已達？

唔驚，但係㸃解要跟佢部署打？

sogo 關門關我咩事 ？

可以我表達得唔好，狗迫各商場閂門，佢做唔到好多次，我地逼更多高塲閂門，壓力會去番政府度

無可能咁快調得走所有遊行人士
加上轉左場狗都可以好快手喺尖沙咀部署好

被罷工就可以加入隊伍

好似唔係個目的喎，目的係重申五大訴求唔讓步，同時俾政權知冇不反通知都唔會令市民驚

人多先唔洗驚
人少反而危險

諗得太理想，但無大台既情況下，大量人轉場係無法實行

只有一個方法可以有效打擊藍屍

集中一個區等政府睇到仲有好多人支持五有訴求

小心警狗帶風向

不推文了

唔轉